Projekt jest efektem pracy nad pracą magisterską "Automatyzacja procesu szacowania dostępności przestrzennej obiektów użyteczności publicznej (z wykorzystaniem narzędzi GIS)" napisaną na Międzydziałowym Kierunku Studiów Gospodarka Przestrzenna na Politechnice Krakowskiej w roku 2020.

Autor: Andrzej Bąk